福岡朝早8點機返港 前一晚去邊好

福岡朝早8點機返港 前一晚去邊好
bk唔bk埋民宿好 定直接訓機場

去叫雞之後再去叫多次，直至黃昏為止，如何?

同女友去

博多去福岡機場十分鐘咋喎

有咩問題?

二個人一於就去叫雞當慶功，女友深表安慰，因為男友生性。。。病

坐得 HK Express 慳左機票錢
咁咪 book 多晚酒店囉
同條女去旅行都去得咁寒酸
小心佢返到香港之後密謀飛撚左你

樓主慳得機票錢就自然乜柒都慳咖啦，叫佢 book 多晚酒店分分鐘仲慘過割左佢忽肉。

你肯定佢開24小時？？